做工程。認識女性既機會少到

究竟做工程既。點識到其他女性
我挽過下交友APP. 一堆約我出去扑野既
有冇其他兄台分享下經驗

我多啲人約wor

兄台。分享下

出旺角行幾轉都比人抄牌啦

你樣衰無計 梳

挽

挽你老母

改行賣女裝啦

賣胸圍好似唔錯

face

我都想知 今年36 了 好想結婚拍拖

我明個種感覺

好既已經少，而家連接觸機會都冇，我speed date 同玩apps 都試過，根本冇可能見一二次就識到 我唔想咁就一世，有冇人可以話我知點做

好想走出困局

speed date d女係咪好假

我反而未試過speedate。求分享

好現實既多

一黎問人工,有冇樓?

問職業，睇外表，呢2 樣佢地心中就盤算緊，之後興趣，就大約估到你乜人，咁就收皮

咁正常既

咁同班仔比你差好遠?

你幾高

你唔突出，唔會有人so 你，毒拎款冇人會so

唔算差外表，係興趣唔岩傾